(#chinazi) Twitter戰線要向國際煲大今日炮台山藍絲用國旗打人既事

相信大家都知今日炮台山有藍絲用國旗追打手足
其實呢一幕係外國人心目中會好震撼
因為真係活生生咁話咁人聽愛國藍絲有幾咁暴力
中共既傀儡對其他政見既人既粗暴打壓
係會俾國際對 #chinazi既印象更深刻
所以大家一家要煲大呢件事俾國際知

下面有幾條twitter既link俾大家retweet同comment
一定一定要加hashtag
例如 #chinazi #chinazism #boycottchina 等等
順便請國際社會支持同叫美國盡快通過 #HongKongHumanRightsandDemocracyAct

大家一齊retweet

推

不斷癡返連儂牆既同時
國際輿論戰線都要人！！！

有twitter ac既人入黎同我一齊tweet

繼續推

全民retweet呀

藍絲戰線要人

甚至可以@埋trump或者彭斯或者其他參眾兩院既議員

push

要令全世界同我地一齊抗共！！！

推呀

國際戰線要人

Retweet all

入黎tweet呀！

最好係retweet with comment
加幾句感想 然後再落hashtag

再推

要講埋 hk police with no problem with that

#Chinazi

連結國際勢力抗共！

Good
可以tag埋 #hkpolice

retweet 咗其中一條
但都想問下短時間retweet大量題材相近嘅片，會唔會其他人睇上去似機械人或宣傳機器
定分唔同時段，比如一個鐘retweet一條觀感比較好

Reddit都有 大家都幫手upvote!!!

Done

done

我覺得可以tweet埋淘大或者呢兩日其他藍絲既新聞
盡量俾 #chinazi 上咗國際trending先

#chinazi

推
已upvote

入黎tweet呀

如果仲未有twitter ac既話快啲開返個！

Twitter Reddit #chinazi
記得retweet with comments

一齊煲大 #chinazi

國際文宣要人！

你班和理非肯玩Twitter未

有twitter ac既retweet with comment
冇既即刻開個ac

淨係係ig facebook share其實唔會好大作用
除非你follower有好多外國人或者重要人士
Twitter係國際文宣既作用大好多